[訓練營]其實訓練營入面仲有國民教育囉屌你

我唔知參與過嘅同學仲有晚食完飯有堂片要睇，然後要做問答問人覺得自己係中國人定係咩身分，仲要台下抽幾個去答呢d身分認同嘅問題。

雖然已經係08年嘅事，我唔知之後嗰幾屆仲有無。

當年問我地覺得自己身分係咩 冇記錯類似係咁
A 香港人
B 中國人
C 中國香港人
D 香港中國人

仲有e，好難講

我中四去過 應該係5年前
個陣國民教育
條友食完飯會叫你地訓晒係地下「休息」
之後播住歌 係咁講
「國民教育好好呀」
「反政府唔啱架」

洗你腦

有無其他人證實吓？

推

痴撚線

我試過升旗
其他就冇加下d咁撚痴線

有
不過我係地下瞓著左

我試過唔識唱國歌比佢地屌我唔係中國人
咁我真係唔係呀嘛